今時今日先開始供樓個啲係唔係有定心理準備，等供完樓送畀共產黨？

有錢都唔移民？